leehee d 女日常生活有咩做？

撥下頭髮
轉下身
叉下腰
拎下杯咖啡
又一日

晨Q
食早餐
扑嘢
食Lunch
扑嘢
瞓晏覺
dinner
扑嘢
瞓覺